梁振英叫人割蓆 大家識做啦

凡事敵人支持的 我們就反對
凡事敵人反對的 我們就擁護

不割蓆 不分化 團結一致

自推

香港人 加油

要齊心

割佢條j就得

點解佢做國家領導人做到咁得閒。日日數蘋果又懸紅又向企業施壓

經過812同813我有啲嘢想講

推
凡事敵人支持的 我們就反對
凡事敵人反對的 我們就擁護

不割蓆 不分化 團結一致

永遠同689做對台就正確
條友機關算盡

識做

不割蓆 不分化 團結一致

林鄭係唔識搞黃藍，搞黃藍果個係梁振英
佔中開始搞，搵周庸 李思嫣呢d condom，出黎做馬騮戲，洗d維穩費，宜家影都無。

到反送中，初頭林鄭都係硬過，諗都無諗過要理民意。果陣d民意都係一面倒，邊有兩種意見。係到中期搞到pat屎咁，梁振英條仆街先開始出聲，又搞返黃藍，搵何君堯 大陸一車車人黎拆連儂牆，又想搞distract

777由細到大都係考第一既品學兼優乖毒學生，佢做平條狗真係啱曬，由細到大都唔洗同人鬥，鬥都係鬥讀書鬥做好自己果part，邊會理對家係點先出招

689真係另一回事，你睇下佔中3子 G phone，全部都無好下場。用d咩周庸李思嫣，對面黃，自己就整個藍，大量維穩費叫人撐自己，撐下撐下對面散鳩埋就逐一擊破。
今日照版煮碗，何君 白衫 警 呢班condom真係死有餘辜，但背後大撚樣真係689
第一二個比佢用陰招整死既係香港賢士曾蔭權 同豬西唐英年

政治閒人，比個位有名無實，冇野係佢實則管理只係個名好似好高級咁

佢真係好撚得閒 貪咗咁多錢真係唔洗做

蘋果首席fans